抗爭新出路 聽朝打遊撃

比人屌都係咁話 唔好將重點放係金鐘喇

而家個問題係：「點樣既行動才可以令一個政府相信大部分人民正在反對牠們，唔妥協就無法控制事態？」
正面衝擊係今日證明左會比全副武裝既速龍頂住，事實係幾乎無咩可能阻到班仆街開會
咁係咪代表無辦法將行動升級？當然唔係

各位朋友，搭鐵吧

重諗返工？比條例過左你想返都無得返喇